<resources>
    <string name="app_name">MantVida 2017</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <array name="array_categorias">

        <item>Família</item>
        <item>Ministério</item>
        <item>Formação</item>
        <item>Restituição</item>
        <item>Finanças</item>

    </array>

    <array name="array_versoes_biblia">

        <item>NVI - Nova Versão Internacional</item>
        <item>NTLH - Nova Tradução na Linguagem de Hoje</item>
        <item>ACF - Almeida Corrigida Fiel</item>
        <item>KJV - King James Version (Inglês)</item>

    </array>

    <string name="title_activity_visualizar_evento">VisualizarEventoActivity</string>

    <string name="settings_preferences">settings_preferences</string>
    <string name="title_activity_projeto_vida_texto">O ano da chuva de bençãos e avivamento de Deus</string>
    <string name="projeto_vida_texto">
    Não tenha medo de se molhar!\n\n

Em Isaías 44 o Senhor libera uma palavra formidável para Jacó num momento profético em que Israel carecia de um avivamento. Ali o Senhor chama Jacó de Jerusum, uma forma carinhosa de tratá-lo como filho AMADO.\n\n

Todas as vezes que Deus quer mover o mundo, ele começa demonstrando o seu incondicional amor. Foi assim com Israel. Será assim conosco neste ano de 2017.\n\n

Experimentaremos, pela fé, uma chuva do sobrenatural de Deus, trazendo avivamento e bênçãos para cada um de nós. Para Jerusum o Senhor diz que derramará agua sobre os sedentos e conosco não será diferente.\n\n

Experimentaremos um AVIVAMENTO ardendo como  fogo em nosso coração, levando-nos a uma grande colheita de pessoas para Cristo. \n\n

Em 2017 não perseguiremos as bênçãos de Deus. Elas é que andarão a nossa procura, porque vamos brilhar muito Quem é luz traz claridade a todos que estão em trevas.\n\n

Sintamos muito amados pelo PAI, pois também somos Jerusum do nosso Aba.\n\n

Shalom!\n
    </string>

</resources>
